01652 福森藥業

升到痴咗線

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

追得過 有排上

有冇機再過$14

佢一開市係係18度跌返落黎

可唔可以教下我點做
14.94入左2手
而家應該點

學生哥想炒下股
差唔多係所有錢
屌得細力啲

止蝕

幾錢止?

即刻止

我建議你唔好諗住一夜置富
要明白人均資產年增值都係4%左右
最好而家不問價放哂佢

真？
蝕13000？

一定係即止
根本佢就唔值多過5蚊
而家呢個大戶炒價黎

8.1止哂
好傷

你要明白你依家係賭緊錢，唔會有一隻股無啦啦升咁多，仲有唔好全部錢拎去投資，要留d現金應急，尢其係依d時勢

正解
你等下隻再賺返吧
你想佢返$14可能要等下隻病毒出現🦠

短期幾日睇佢升可能會好後悔
但一個月後返黎睇你會明白今日做嘅決定係啱

搭錯船就落返 好過唔知坐到去邊

唔該哂大家
我都係安安靜靜買翻正股
小弟知錯了

你信班友真係放曬 一陣炒多浸又上返去 大陸講到呢隻藥咁勁 過兩日又升過

實跌落5蚊

買佢既真係信雙黃蓮救人咩

多手8.3入左貨

大戶放貨散戶收貨，連登仔又贏

又再一次見證莊家撚散戶

d買賣盤好疏，好驚莊又一野隊落去

跌到8蚊諗住炒完冇理點知上到9

突然升一陣
賺餐飯仔

過兩日有得沽佢唔跌穿六蚊我幫全連登奶閪

莊點會咁蠢，雞棚都未有就走？

9.8買左，8.5止蝕，見佢上落咁大，有諗過係邊度跌但邊度起返身全日炒爆佢直到賺返$1300蚊為止，限價等左陣都仲未買得返，等等下都真係好驚，放棄左，乖乖地買返熟識既股算

溝啦, 對祖國有信心

走啦

屌 無啦啦上返9.39，但唔係我就唔係我，呢D錢賺唔黎

Thx 開始升番了

雞棚起碼到12

小弟經驗尚淺，博唔過，唔玩了

8.3入左, 幾時走好

依家

而家8.8 gogogo!

8.9 100k貨一下好快食哂

你個野壞咗啊

賭大細

個莊送錢，無散戶

邊個敢入

敢入咪贏錢，個價任佢開，開市前開到60蚊都無人賣返落去

19.7入咗 on撚99

你？
我唔信。。。。摸頂好難架喎

呃你 呢世玩乜輸乜！
好傷⋯

有料

到佢八個幾先
有就有冇就算

入左幾手已賺一餐

期待輸50%果陣唔止13000既場面出現

成班傻鳩真係唔記得曾經有隻股 幾日由1$升到100$
到最後人踩人既場面(因為冇買盤,急落)

願聞其詳

$8

好硬淨

好似2.x上市 3.x蚊放左
冇記錯隻股股權都高度集中 好妖

我記得

當年的中國傘業

你地炒起左先買
幫個莊接貨

15蚊上望2成
一派咪得返一半

輸撚死你

細價股冇炒唔炒起前買
大大注輸身家(500K UP?)
細細注冇肉食(BELOW 100K?)
正正經經炒返大隻股,每日流量至少1億金額先叫安全
細股最唔公平既地方係隨意財技,配股,連收貨期都可以免埋,時勢唔好可以向下炒繼續再配,仆街D供埋股同合股等散戶冇得跟機

1480 ，我40幾走

睇黎玩完

資訊係咁唔公平
但你慘得過有人賭

淨係睇LV2串流報價就知香港幾撚濕鳩
大陸BRAND可以免費報,香港既BRAND就唔得
換個角度,香港人命係賤D, 係俾人當生財工具既CONDOM

我諗唔洗一個月了

明知雙黃蓮口服冇用 呢d時間仲出公告擺明要炒

7個幾震走一班

無行再升啦
一定買跌

我記得15年果時

跌對間公司有咩著數先，而個時勢托高股價對間公司有利喎

。。。。。。